fifa21 proclub

dropin係咁fail 話disconnected, 而家無得玩drop in?

已經幾個月係咁
完全冇諗住fix 應該係asia server 問題
send email 去一係唔覆一係叫你睇Q and A

EA 死全家啦撚樣

含撚死啦EA 全體仝人

賺錢mode 就識整

咁撚樣算唔算欺騙消費者？我為左pro club 先買fifa

drop in 有無經拎？唔見有加點既？

點數一定要球會，只有能力值可以升

有無人一齊玩而家？

EA眼中fifa得UT一個mode，其他就WFC